{
 "What shall we try today?": "오늘은 어떠한 것을 해보실래요?",
 "Create your own song": "나만의 곡을 완성하세요",
 "very quickly": "쉽고 빠르게",
 "Get your song": "당신의 노래를",
 "evaluated": "평가받아보세요",
 "Create a song": "자신의 목소리로 ",
 "with your own voice": "직접 노래를 만들어보세요",
 "Welcome To Music On The Block!": "Music On The Block에 오신 것을 환영합니다!",
 "Your own": "당신만의",
 "unique music,": "특별한 음악,",
 "Created in no time": "간단한 가이드와 함께",
 "with a simple guide.": "빠르게 생성해 보세요.",
 "Create Music": "음악 생성하러 가기",
 "What are you looking for?": "어떤 것을 찾아볼까요?",
 "Search for music and artists": "음악 및 아티스트를 찾아보세요",
 "No search results found.": "검색 결과가 없습니다.",
 "Music": "음악",
 "Artist": "아티스트",
 "Album": "앨범",
 "Log In": "로그인",
 "Number of Artists": "아티스트 수",
 "Number of Songs": "곡 수",
 "Transactions": "거래 내역",
 "Latest": "최신",
 "Total": "총합",
 "Hit Music List": "인기 음악 목록",
 "See More": "더 보기",
 "NFT Marketplace": "NFT 마켓 플레이스",
 "Details": "상세보기",
 "Try it now": "바로가기",
 "Coming soon!": "야심차게 준비 중!",
 "Hit Music": "인기 음악",
 "Recommended Artists": "추천 아티스트",
 "Recommended Albums": "추천 앨범",
 "Recommended Music": "추천 음악",
 "Evaluation Stage": "평가 단계",
 "Recently Rated": "최신 평가",
 "View all evaluations": "모든 평가 보기",
 "Main": "메인",
 "Language": "언어",
 "Notification": "알림",
 "AI Services": "AI 서비스",
 "NFT MarketPlace": "NFT 마켓플레이스",
 "Get": "겟",
 "Eco System": "생태계",
 "AI Lyrics & Songwriting": "AI 작사 및 작곡",
 "AI Singing Evaluation": "AI 노래 평가",
 "AI Cover Creation": "AI 커버 제작",
 "MENU": "메뉴",
 "MY LIBRARY": "내 라이브러리",
 "My Page": "마이페이지",
 "Songs": "노래",
 "Connections": "연결",
 "NFTs": "NFT",
 "Level": "레벨",
 "Music on the block Token": "Music on the block 토큰",
 "Circulating supply": "유통 공급량",
 "Market cap": "시가총액",
 "hash": "해시",
 "Method": "방식",
 "Transfer": "전송"
}